收一部iphone 5s自用 有冇手足放

要求 ：16gb 任顔色 ios9.3.3 最好有jb 正正常常用到 mon冇乜花就ok
有意tg: qpjko

你幾錢收？

$700左右

送埋俾你好無？

咁二手咩價？ 認真討論

liu zhu又冇錯喎
hkcsl都係收$450咋

Iphone 5 16gb 收唔收

老實講依家仲賣到700算係咁

自己用緊，用開有感情，1500讓比你

$700 收 有意tg

iPhone 5s 16GB 換過殻換過電換過mon外觀冇花
有冇興趣？
本來係備用機，但出咗X之後就擺咗係到

銀色

Ios9.3.3?

買部se都懶

係囉分分鐘收部SE二手仲好

$700 唔過份啦 6 都係900-1000

iOS 11, 咪知好多app唔支援
不過講明lag機就一定lag㗎

睇完啲資料，價錢睇你開幾多先啦，因為低的話寧願擺喺度算。

收到了 完post
最後1K收左部6

壞左啲咩？

iPhone6S 4.7_回收價(不用保養，新淨)
16gb-灰$1200 銀$1200 金$1200 粉$1200
32gb-灰$1300 銀$1300 金$1300 粉$1300
64gb-灰$1600 銀$1600 金$1600 粉$1600
128g-灰$1700 銀$1700 金$1700 粉$1700

iPhone6S Plus 5.5_回收(不用保養，新淨)
16gb-灰$1400 銀$1400 金$1400 粉$1400
32gb-灰$1800 銀$1800 金$1800 粉$1800
64gb-灰$2100 銀$2100 金$2100 粉$2100
128g-灰$2200 銀$2200 金$2200 粉$2200
(水貨(外國版) / 有鎖請問價
_________________________________
iPhone 6_回收價 二手電話回收價

iPhone 6 4.7 回收價(不用保養，要新淨)
16gb-灰$900 銀$900 金$900
64gb-灰$1050 銀$1050 金$1050
128gb-灰$1150 銀$1150 金$1150

iPhone 6 Plus 5.5 回收價(不用保養，要新淨)
16gb -灰$1200 銀$1200 金$1200
64gb-灰$1500 銀$1500 金$1500
128g-灰$1600 銀$1600 金$1600
________________________________
iPhone SE_回收價 二手電話回收價
16gb 灰$1000 銀$1000 金/粉$1000
64gb 灰$1200 銀$1200 金/粉$1200
128g-灰$1400 銀$1400 金/粉$1400

iPhone 5S回收價 二手電話回收價
16gb 灰$500 銀$500 金$500
32gb 灰$600 銀$600 金$600

_______________________________
5C 回收價 二手電話回收價
16gb $400
_______________________________
iPhone 5 回收價 二手電話回收價
行貨
黑$300 白$300

_______________________________
iPhone 4S 回收價 二手電話回收價
行貨 4S - $150
_______________________________

某fb收機谷copy

回收價同二手價係兩樣嘢嚟